11k, 無office hr, home office, 你問我答

咩工，請唔請人

係咪覺得自己好叻

想搵多d 有無介紹

應該唔請，CS+外出工作

咁就唔係home office啦

不定期外出（如果需要都係用公司車）

backup佬做差唔多嘢 賺多過你 點睇？

我失敗